《戰爭機器5》將於2019年9月10登陸Xbox One和Steam平台，登陸PS4機會不大

Xbox總監談：是否會讓《戰爭機器5》登陸PS4
---
📣在微軟宣布與索尼進行雲遊戲合作之後，以及和任天堂和合作之後，關於微軟要轉向第三方的傳聞愈演愈烈。近日，在接受外媒Kotaku的採訪時，Xbox總監菲爾·斯賓塞就被問到了是否會讓《戰爭機器5》登陸PS4這樣的問題。

外媒Kotaku記者Totilo問：如果微軟有辦法的話，會不會讓《戰爭機器5》在9月份登陸PS4平台？

Xbox總監菲爾·斯賓塞：我覺得Xbox給大家的客廳帶來的新體驗是專注於向下兼容和跨平台的，這也未來Xbox遊戲發展的重要目標，這也是為什麼我們花費大量的資金和資源去打造新主機Xbox Scarlett，PC端也是一樣。所以，現在就有人說了，微軟是不是要走第三方之路？不管這些人說這個話是什麼意思，微軟還是會走獨立平台道路。我們也考慮過一個遊戲平台的基礎設施應該如何發展，那就是在家裡放一台世界上最牛最強的Xbox，這就是實現我們未來計劃最關鍵的部分。

當然，Xbox總監菲爾·斯賓塞並沒有在採訪中直接說“不可能”，可是他明確地表示了“微軟還是會走獨立平台道路”，這也意味著目前《戰爭機器5》還會是微軟第一方獨占大作，可在後面的採訪中菲爾則談到了“讓玩家們在遊戲整個生態圈中分享自己的成就、交友以及使用遊戲存檔是很重要的，而且目前Xbox上還沒有這樣的生態鏈。”也許這句話的意思是，在這種功能出現之前，微軟的第一方遊戲還會是獨占。

微軟第一方大作《戰爭機器5》將於2019年9月10登陸Xbox One和Steam平台。
------

邊有可能上ps4，問果個係咪傻架

Halo幾時上ps4

呢隻垃圾仲死唔斷氣

mario去ps4

好心3好完鬼咗佢

呢個真

Sony

3 pvp 真係最好玩

前傳垃圾到喊

4 story 好靚

PvP 就算把喇 玩左10年 仲一成不變

純討論 個unreal engine 講到咁勁。demo 可以場景破壞

但係無一隻game 真係做到

偏偏垃圾EA BF 就可以

呢啲係機能樽頸？部x 都好撚勁 都做唔到 ？

rainbow six好多野都可以破壞喎

Sorry 就係呢隻無玩

上switch都唔上ps4啦屌

屌佢老母當年第二集個故事吹到波咁大，跟住第三集草草收場

上集煲東瓜

玩完3部曲之後冇玩
第3集螢光族同個獸族女王都收晒皮， 第4集其實係打咩？

《戰爭機器4》的時間點設定在《戰爭機器3》故事的25年後(即事變日後第42年)，玩家可以操作JD和他的朋友凱特。

在獸族戰爭結束的25年後，錫拉星上存活的人類開始重新建造文明，巴德發明了機械人Deebee用來確保這些人民的安全，而現在身為COG前少尉的JD與他的好友們，卻要去搶劫興建工程中的5號基地。當他們回來外來者的村子後，整個村子受到新敵人「蜂擁族」的來襲，而在這期間，凱特的媽媽，雷娜被抓走了，於是他們一行人，決定去尋找JD的父親，馬可斯尋求解決方法，他們將深入蜂擁族的巢穴，救出凱特的媽媽。

gow1-3真心正

玩黎玩去都係一最正

記得個時買xbox360連埋呢隻番去日打夜打

最後係火車到打大佬係一定二？

最鐘意同人近距離鬥散彈

把狙太屈

1，可以係車尾用狙屈死

印象中二定唔知三變到慢晒冇咁好feel，一果陣真係日玩夜日個online